寵物美容店虐狗 其實係潛規則

你地大驚小怪你自己做主人幫狗狗貓貓沖涼都覺得控制唔到

先交俾外人做

人地做生意 一日沖咁柒多隻

你真係以為你自己隻狗貓 係人地間店咁柒乖 由得個陌生人幫佢地沖涼剪毛？！

你諗下自己幫自己隻狗貓 沖涼果陣
你隻狗掙扎得幾西利

一句到尾

自己幫返自己d毛孩沖涼剪毛就岩

留名睇圍屌

On9
你連自己整早餐都懶，就唔好怪入茶餐廳飲凍撚水

飲撚左就唔好怪肚痛

黃埔年宵今日開始，而家就可以去喇，
點解幾個講女嘅post上熱門，但都冇個講年宵

(長文)(代post)熱門冇人提年宵，聽日黃埔有和你宵plan b大家會嚟咖可

你前後都唔相關 主人搞唔搞得掂 同寵物店虐狗有咩關係

揾人剪係方便 唔等於搞唔掂
入黎幫襯就要預咗飲你啲凍撚水？
咩logic

佢可能唔知係犯法 既

潛規則

你平時睇唔到咪冇野
但其實d寵物店係咁運作

你咁講，唔撚好生存啦不如
個仔送去學校預咗俾人教壞
老母送去老人院預咗俾人虐待
係咁㗎啦，應該㗎，佢哋冇錯㗎！
老師同看護都係打工㗎咋，仲想點？

Blame the victim

乜撚野毛孩？

係預左

吹撚脹

現實就係咁

有時帶隻狗去狗酒店，通常都叫佢沖埋先接
我都唔知佢有咩方法可以幫佢搞掂，除左用暴力

岩呀

on9 佢收撚左錢架
你既口吻十撚足班狗官咁

結果達到 沖完涼 剪埋毛

樓主下次去髮型屋剪頭髮俾人抽住條頸車埋牆唔好問點解

鬼叫你唔自己幫自己剪, 髮型屋潛規則黎

係唔撚係唔撚知乜叫潛規則？

潛規則就係你睇唔到就叫潛
On9仔

On79

肚痛唔爭左中毒死

好睇你俾咩人搞，你俾啲廢既咪要虐狗囉，有料自然有方法輕鬆搞掂啦

重點係潛規則 我冇講過呢件事係岩

你都on撚7尻，就係唔識先俾錢佢地洗，佢地professional架喎，就代表可以咁對動物？你去俾錢買飯，條友放毒藥毒死你都得拉甘？無後果架拉？甘陳同佳都五洗去台灣坐監拉？照你個rubbishy logic

毛孩

出少句聲當幫忙

On9
咁就代表美容院虐狗係岩？

同意自己隻寵物應該自己護理
但呢件事係錯，只係一直冇浮上水面
可能有更多同一樣既事發生係其他鋪頭

樓豬既道理同唔係到出現就冇事有咩分別？

on9咩logic

事實上好多間寵物美容店都係咁

寵物美容店做義工架？冇錢收嘅？

一定係
只不過浮上水面

係會有潛規則，但呢啲其實係靠錢解決，你求其擺去啲寵物店，同專門寵物美容店已經係相差幾個level，當然好睇你有幾錫隻貓狗，同埋自身經濟能力。

唔好混淆視聽
是非對錯係在於虐狗呢個行為
唔係潛唔潛規則

其實樓豬講得啱 但呢個事實好多人都不願接受

潛你老母規則, 點解一定要係潛規則
咁老人院虐老係咪又當係潛規則唔管?

做唔掂咪搵多個幫手hold狗
不過睇得出個幾隻狗都會開口咬
記得 可以不愛 不要傷害

利申 虐畜死全家

唔好怪塞車， 你咁叻你可以行路 係咪咁？

你唔識剪頭髮出街剪就預咗柒架啦

一句潛規則就岩撚晒?

差佬打犯都係潛規則, 咁你又係咪撐黑警?

禮定俗成就是對呢d 咁撚迂腐既思想你都當金科玉律, 而家係邊個on9

比人拉得預左比人打 比人姦 比人殺 係咪？ 因為係潛規則黎 現實就係咁係咪？

樓主買部電話返黎發覺少咗個moon
就話人地一日出咁多部機
有瑕疵都好正常
自己電話都唔自己生產
係咁嫁啦

你都on9

你去送洗 會check會佢d牌？
乜撚野叫profession 你自己定義下先

你俾錢買飯 你對廚房態度差 佢整多幾啖口水俾你 你會知？！

潛規則代表 人地整左 你地外人係唔會知先叫潛

Blame the victim叫係岩

留名學野 樓主見解太獨特

結論樓主老豆老母入醫院開刀比人雞姦偷腎都係預左係潛規則

做生意一日沖好撚多隻就可以虐待寵物啊？
仲話係規矩 屌你老母

你搞唔掂
唔代表人地都搞唔掂
九唔搭八

返過一排寵物店 有洗剪吹服務
幾個剪毛姐姐都好有耐性 最多好似鬧小朋友咁鬧下貓狗

冇愛心學咩人做寵物美容
唔好用潛規矩合理化

痴撚線logic
講啲嘢咁撚戇鳩仲有人同佢拗

收皮拉你撚樣 我預知未來牙 你五好出街食飯牙 我預知到你會俾人落毒牙柒頭

有理由相信樓主就係個個虐狗肥婆

其實係
我之前果隻放佢上枱
好乖比我剪毛
沖涼都ok
係剪唔到指甲

認同但唔會合理化

潛咩規則，不如話隻狗比人食左係大自然規則丫

入到差館俾差佬打都係潛規則
入到監倉俾柳記打都係潛規則
入到醫院比護士鬧都係潛規則

樓主做開奴隸

Hi貝貝 你係咪就係老闆娘阿？
唔好將所有錯既野合理化好唔好？
現在係要追究做錯事既人
唔係比你拎黎做藉口合理化一個絕對錯既行為
唔好講好多人都係咁做 ，所以咁樣打d狗狗就係合理
好多間都咁做 係佢地都做錯 佢地都有問題 應該都要改要懲罰
同埋你有無睇過d片？
片中個肥婆完全唔係因為狗仔唔乖而去打佢地幾下要佢乖
而係完全暴打 虐待佢地 根本就係發洩 變態去打佢地
最慘狗係唔識講野 我唔知你係咪真係有養過寵物
主人當佢地係寶 我直頭當佢地係仔女 最重要既野
如果你睇到你最心愛既仔女比人咁樣虐打
你仲打唔打得出呢個post?
將心比心喇 講埋D風涼話

正如 你買左部機
7日保養內 壞左 拎去換

佢換左部新機俾你。

你會覺得服務好好

然後新聞爆出 原來果d新機係拎人地壞左d機整好 換俾你
人稱二手機

爆出黎 你睇上去成件事就唔同哂

樓主知唔知咩叫服務性行業
如果照你咁講 大把服務性行業都要收皮啦

潛規則唔等於啱。

潛規則 = 支那語

我屌你老母都係潛規則，係咪唔撚識

俾我講撚到收撚左皮

警渣強姦人濫捕其實係潛規則呀DLLM唔好犯法咪得囉
明知唔合理唔係諗點改而係blame the victim？

屌你老母
收錢㗎！
你估做義工
我潛你老母下面啊

我最後果句

我自己d狗就約上門搵師傅剪，我睇住佢識剪係控制到d狗。d狗唔聽話係剪果個問題，開得鋪做得生意要打狗剪毛好有問題。 唔識控制d狗唔好做e門生意啦。

我自已就開寵物店嘅，我絕對唔認同樓主所講既潛規則，隻貓狗實在實在做唔到咪打俾主人退佢返屋企囉。好多時候做唔到其實係因為技術唔夠，何必要用打黎嚇服隻貓狗？做得呢行就預左要有包容佢地掙扎同咬人既愛心，唔該唔好為自己冇足夠耐心做呢行而合理化虐待動物既行為

利申間舖開左廿幾年。

我叫你收皮牙 盲撚左垃圾？小心俾人潛規則你牙

啱
基本野都假手於人養乜柒嘢寵物

我都好爽
我只係講事實
完全冇合理化成件事

Can’t agree more 一係就去d 可以睇住沖既 陪住個寵物沖涼 咪無依d事發生

利申：養貓 唔沖

比錢貼難受呀屌你老母，講到唔洗錢咁，你唔收錢咁做就預左都合理啲on99

以樓主心態:
結果達到 剪到頭髮。
鬼叫樓主條on9廢唔識自己幫自己剪咩，預撚左。

坐的士真係唔好怪司機西九你面
你估香港地渣車容易？
佢地一日渣十九幾轉

照你咁講 啲𡃁仔都唔好返幼稚園 容乜易俾人打柒

講到潛規則原來係可以接受咁

「人地做生意 有咁多客 你真係以為唔拎個西出去比人屌 會同你簽約？

一句到尾

唔岩做咪辭職囉」

樓主奴性都幾重
做人都幾無要求

樓豬完美演繹咗香港宜家有幾荒謬

你自己望撚住個髮型師剪

Btw個比喻本身錯撚左

樓豬十成系貝貝豬系今日有無開舖丫？貝貝
五好叫miko拉你 影衰晒個名，死柒頭，是非黑白五識分，世界係公平嘅，你甘黑心牙，個代價係你個樣

如果比人剪衰左 唔好怪髮型師 要怪自己

樓主出街食飯預左食屎
唔想食屎就係屋企煮

樓豬有潛質做下任警務處處長

黑警：你驚就唔好出街啦

我最後一句

其實好多竉物美容店都有打狗
帶隻狗入房 無人見到 做乜都無人知啦
所以揀竉物美容店時一定要揀有玻璃窗可以見到入面美容師點剪嘅舖

咪撚將寵物美容師虐狗合理化
唔係全部都係咁

岩 多謝你

將奴性大大聲發揚光大 佢開門做生意就做乜都得 比錢佢買服務就要自己承擔曬責任 惡撚過共產黨 香港咁國際既城市仲有呢種思維 真係好可憐 打工打到可以屎都食都算 比錢買服務都咁奴性

其實入狗屋俾人打都係潛規則

CLS! 佢地冇收錢架?義務架?唔係用錢大哂，但係你都用下個腦講野啦，下下潛規則，唔通發生咩事，我地都要接受，因為一定會發生?!而家係虐畜呀！虐待啲唔識自己出聲既生物呀

係

我自己3隻貓，拎去沖涼，有1隻係難搞d 因為我自己都el唔到，間鋪都係幫另外2隻沖之後淨低個隻話唔合作所以唔沖

最糟係你地d反應都冇虐狗咁大

你都on99，唸住開個咁既po就洗到底呀老闆比你咁撚多錢買你個service，你走去虐待隻動物。下次寫埋係張單度嘛，收費$xxx（會虐待動物），睇下有無人去你間店lo，仲夠膽死大條道理

懶係眾人皆醉我獨醒咁，廢撚到

呢d係良心店

d傻西主人係唔會肯面對現實
口𥚃講好愛寵物
但花多1,2個鐘去陪寵物都唔得

你甘柒又肥又賤，出街都預左俾人打架，貝貝

block 負皮 上一頁 垃圾五毛大陸狗

樓主咩logic

岩 我只係講事實
d港豬唔肯接受事實 真係可悲

其實我想講打狗喺行內真係公開秘密嚟，你諗下你係隻惡狗主人都攪唔掂，唔通嚟到寵物店就會性情大變咩？

最弊

有待考證，太早下判斷都唔啱

冇人接受到呢個事實

咪on9

樓主自己做慣做熟
搵人報狗拉佢啦

你咁撚樣都唔係合理化件事？因為拎出比人做就預左比人打 所以就自己做返 你認撚同左呢個做法而唔係去反抗喎 要受害者去遷就返個現象 你呢種助紂為虐既撚樣仲係到當自己係智者

大佬，我搞得掂唔需要比錢美容店，收左錢仲大條道理虐動物，唔怪得比人屌

On9 logic 祝你全家生癌

其實要知間野有冇虐待隻狗，你睇隻狗出黎驚唔驚，下次入嗰間野有冇唔肯入，或者亂叫就知
如果仲同個美容師玩，擺哂尾，應該都ok掛

樓主呢啲賤種出街俾車撞撚死都好正常

其實係 所以啲人先唔想入

笑左到仆街

樓豬講到俾人打理隻狗，等同一定要俾人虐待, 個腦係唔係裝屎

樓主西利，將潛規則講到係正常，係應該咁

你話人地做生意 一日沖咁柒多隻

咁做唔掂就唔好開鋪啦

咁餐廳做生意，煮唔切，求其煮，琴晚煮定丁比你食，係咪一句潛規則就得？你都食飽左呀

醫院見你遲早都要死，一日咁多病人，求其比d藥你食就算係咪又得？你都係吊住左條命呀

你老細做生意，叫你ot無糧出都係潛規則，你係咪又覺得好正常，反正最尾都有糧出呀

講撚到打=正常
根本係自己控制唔到隻寵物
唔識控制就咪撚開寵物鋪啦 屌

你問下班偽善者先

睇邊間 我隻狗去到間三寶酒店係咁發惡 仲想咬人 可能怕生 個staff用左唔洗一分鐘純服左佢

藍絲：「唔聽話咪打囉 打佢係教緊佢 企定定比人沖涼咪冇事囉，唔滿意咪唔好帶隻狗出黎沖涼，沖得涼預左有呢種風險！ 」

偽你老母，你啲諗法真係好撚柒，現實世界你係咪成日被同事/同學恰？

潛規則唔等陣正確
而家咪同緊你班仆街講係錯囉

你今日無開舖牙貝貝，賺少左日錢拉！五系喎，你聽日都開五到架啵，點解？因為你會俾人潛規則囉，做左啲甘仆街嘅事，要受返架，五系點會有得坐監牙，系五系先貝貝？想去journey？無架拉，可能會俾人告到你甩皮甩骨，坐終身架，點解，潛規則掛，你同我都五知，得個官知，洗定個屎忽拉，貝貝

屌你老母啦 隻狗都無反抗

On9仔理論 拉

一個虐狗post 就見識到幾多藍絲思維既人係連登

露咗底

錯還錯 但改變唔到現實
比你唱衰一間仲有千千萬萬間
自己唔做好監管 無人幫到d貓狗
正如香港差佬 特首唔管
無人幫到市民
寵物美容起碼自己可以去睇住
淨係譴責係無用的

樓主正宗失敗撚 開口埋口都潛規則 又咩講個事實比你聽。
講到主人拎自己貓狗出去美容店到沖涼就係等於係唔愛佢地，主人比多啲錢去買佢個服務唔撚得既，個個好似你諗到咁撚負面就死啦。然後又係到合埋化虐蓄依個行為。

乜撚潛規則 屌就應該要立法監管啦 廢柴政府養埋啲虐待動物嘅撚樣

點解勇武手足打完狗，啲狗都係周圍吠

岩

廣東話都未學好

哦

恭喜大家又捉到隻五毛

拉

貝貝，我測到你下世會好慘，因為潛規則，點算巧？

點算好

你收皮啦 我都做過寵物美容店 我同我老闆從來都唔會打寵物 痴撚線

樓主痴L線
你唔比主人好唔得閒㗎

自首，柒頭貝，積下陰德

你唔死都無撚用

咪講笑，搞大咗呢單野起碼有3個月班仆街會收儉一下

快啲去死樓豬

On9仔 咩logic 你小學畢業未？

我屌你老母 都係潛規則

我諗黑警被制裁都未到班仆街
只要一日你地仲覺得比左錢就應份做好
唔洗自己操心
獸醫都十個有九個騙啦 拖症 引鳩你check呢樣個樣 咩都有
何況係寵物美容

人地剪係專業
咁樓主去剪頭髮都唔好屌個洗頭嘅洗痛你個頭，剪柒你個頭喇

你地大驚小怪你自己幫自己剪頭髮都覺得控制唔到

先交俾外人做

人地做生意 一日剪咁柒多人

你真係以為你自己 係人地間店咁柒乖 由得個陌生人幫佢地剪頭髮？！

一句到尾

樓主幫返自己剪頭髮就岩

佢哋唔會信
直至佢地去睇獸醫睇幾萬蚊都無醫好過

唔係話絕對支持樓主
但有d留言真係好好笑 講到寵物美客係專業 自己做唔到咁 出面班人最多咪叫手勢好
醫生護士果堆先係專業 依種幾個月就精通到嘅技能 自己有心學一定學到

樓主我幫你頂住先
仲有一車車兒登仔衝緊入黎

你出街食飯食到屎都係應份架 你條仆街唔撚識自己煮
on79

你做到牙？甘你五去做，我think it is professional 架，而家仲要打狗？乜有項service 係打狗？你都幾好野，小心俾人潛規則牙你，貝貝

個個主人都係寵物美容師咩 咁嘅話你地啲鋪頭執晒啦

你牙，樣又7又無錢，go to die la

咪係，俾錢佢地幫手 點知偷偷地打狗 無d操守

戇撚尻 咩logic

香港警察係正牌爛仔
俾佢地捉入警處係會比佢哋打
呢d都係公開秘密
由呢一刻起你地連登仔咪撚再追究警暴
因為俾黑警捉而入警處俾人打都係潛規則

成個post換哂黑警落去係咪都會合理？
痴撚鳩線

用下腦啦 依個世界唔係你覺得就係架
小朋友唔知專業資格依樣野？
你覺得果堆四五十歲嘅呀嬸 學得一兩個月就出嚟做
會好得過你自己搵資料學？

仲要合理化虐狗嘅行為

訓拉你柒頭，錢又無，樣又柒，幾時去死傻仔？7下7下
垃圾 睇你都唔撚識幫狗剪毛啦 串77 你又幾勁架？

咁而家咪話你知虐狗呢個潛規則係錯囉
有咩問題？

樓主走先 我幫你頂住

起左你底啦，garbage
世界係公平，你個心幾黑，你個代價就係咁

潛規則唔代表合理

正如呢排冇反送中你都唔會知香港警察咁黑暗

但其實不嬲都咁黑暗

個啲傻仔無腦，俾人打大

普通專業人士 睇唔過眼你依種小學生言論
我由第一句已經講明唔係支持樓主
我唔支持虐畜
但點解作為一個主人 知道咁多美容店會咁對自己寵物 仲會take依個risk去幫自己寵物扮靚
我女朋友從來都唔會攞自己隻貓去所謂寵物美容
因為果堆技師都只不過係學左一兩個月 甚至一兩個星期嘅臨時工 唔會及得上一個日對夜對隻貓狗嘅你
當然前提係你要肯學同埋有心

你女友真可悲 要同你條柒頭一齊 錢又無 樣又柒
可能你女友係ff出黎你都係俾人潛規則拉76

大家咁大反應做咩 樓主冇話過咁做係啱

想問貓唔肯剪甲 嬲到fi哂點搞
依家邊餵零食 邊求大佬比我剪

成班5毛現曬形 不如簡單啲 好多地方都食狗食野味 淨係打已經好仁慈 都無劏黎食 食人都係咁食啦 成班道德撚

OP 講到剪毛好容易咁

試過剪到隻貓外星生物咁

接受唔到現實

真係好撚柒 無理據又扮世俗

尊重下自己先啦

但唔定期幫狗仔吱肛門線會塞㗎喎 呢啲technique唔係要受過訓練先做到咩

好 👌

Ching sick ball

醫療科出身 唔算有錢嘅 但應該都唔會窮得過你隻小學雞
連字都唔識睇
我講撚左我絕對唔支持虐畜
但作為一個主人 明知堆美容店有可能搞你隻寵物
係徹底整頓依個風氣/政府有明確監察之前
點解要冒依個險呀？

加油

人話🤣🤣🤣

點撚同呀 隻狗點都服個主人多過出面人

Sor9我ibanker抵你甘7又窮

其實有上門美容服務 狗主又可以睇實

樓主小學未畢業原諒佢

咩叫明知 咁撚大個前置已經係錯 明知岀街會比人打 就要自己承擔風險？哦

你估出面廚房跌撚咗塊檸檬仲會幫你洗一洗再放返落杯咩

抵你俾女飛

真係on lun 9
d工人虐老又岩？

佢智障

由頭到尾樓主有話岩？

就係咁哄
每隻寵物都好似小朋友咁唔同 獨一無二
主人可以用唔同方法試到種啱佢嘅方法
但你問心 你係佢主人都有無試過覺得煩
何況係街外人 點會咁有耐性對貓狗
所以簡單野真係唔好假手於人
同埋我覺得依種都係同動物相處嘅樂趣嚟

驚訝既係原來咁多人覺得驚訝擺得落去真係預左，你覺得有問題就真係你個腦有問題，真係錫寵物就唔好再幫襯呢d濕鳩美容店

你都系玩抖音拉，樣麻麻，又窮

樓豬想博存在感俾人屌 成全樓豬啦

樓主講得啱
係中國香港就預左無民主架啦其實係潛規則

學下打字
學下點同人相處
唔好一意見不合就屌嚟屌去啦小學雞

呢啲要循序漸進 如果係為食既貓 可以一開始由用手掂腳開始訓練 一掂唔咬就獎勵 之後用指甲鉗掂下隻腳唔咬又獎勵 之後Position到去剪果個姿勢唔咬又獎勵 最後先真係剪 等佢慢慢意識到一剪指甲就有好事發生

事實係咁架啦
唔係點解咁多人話要獨立？

有啲人係鍾意斬腳趾避沙蟲 然後就覺得自己好醒

咁樓主夠冇話唔岩啦 攞黎講 on99咁

無藥醫

好易吱架咋 兩隻手指禁住肛門兩邊 向上一推就得 好過癮

啱呀 根據樓主既邏輯 所以大家應該接受

依家係事實嚟架 咁多條片放曬出嚟
我自己都睇唔過眼 何況作為一個主人 我諗點都會驚自己隻貓狗係下一個受害者掛
咁係整頓左依行嘅依個風氣/政府有監察之前
主人係咪有責任唔好亂帶自己貓狗去寵物美容呢
用出街攞嚟比喻完全唔合理 攞唔攞隻貓狗去美容你有得㨂 出街無

你都預左自己會死 仲咁努力生存？ 唔養狗咪無事囉 死左去咪唔洗煩囉 係咪個腦有問題 啲仲生存緊既人 包括你

俾人潛規則拉你 柒頭

無講過打狗係啱
想你班愛狗人士認清 同 接受現實，唔會得佢一間係咁，只係佢呢間有證據證明到/被人爆咗出嚟。

全程望住 / 自己搞返 先係最好，而唔係再博大霧 信自己幫襯開個間唔會咁

剪髮五好去salon 剪，會剪柒你，五系啵，你本身就柒，點剪都7

唔認清現實係咁 你邊會反抗？

所以我咪曲線屌鳩緊樓主囉 你做乜呢？

樓主都冇講過話要接受/咁做就係啱
成班人反應大到咁

無覺得煩過 指甲係自己求生工具
比人剪 緊係反抗
問題係佢叫得好可憐 我唔忍心剪

我比較會留意多d貓行為學
學下互相理解 多過強加人類既觀念係小動物身上
同埋我隻貓好乖的 基本上唔會發脾氣

真係預咗
你唔係諗住下下剪到個明星頭呀話
你俾幾舊水一千銀個d都未必剪到靚啦

.

明知呀麻 有咩唔合理 得你可以明知 我就無得明知 知唔知自己講緊乜架

佢講出真相，果班虐寵美容師梗係唔會放過佢啦

我睇完篇文都睇唔到樓主認同個虐狗肥婆
只係講出一個事實

點啊， 愛護動物撚

child登有名你叫 習慣下

就係唔為食
基本上對零食既態度同對正餐係一樣
狂捽肉球都會咕咕 好爽
一吱爪岀黎 就立即fi 大叫 逃跑

你甘7,隻動物真系慘

正確態度
但你覺得學左幾個星期係中年呀嬸 日日對咁多隻貓 會唔會咁有耐性搞
所以求下咁多位主人唔好再送自己貓狗去依種地方
除非真係有監管過 信得過嘅店

你又知信五信得過？你有天眼牙？而家佢個到係無得睇牙 撚樣 死垃圾

有班人就係咁
首先捧自己上道德高地 只要唔合倫理五觀就屌咗你先
因為佢企係不敗之地根本同佢地講都晒撚氣

唔係架 我地只係要一國兩制下 承諾既真普選
應承左就要做架嘛 寵物美容就唔應該虐畜

大家屌樓主有咩用 樓主都係講個事實出嚟姐
家下樓主又唔係個店主 好多寵物店都好仆街只係我地平時唔知
最親嘅主人落手做隻寵物都發哂癲咁 出面掉畀陌生人整會乖啲？
真係愛自己隻貓嘅就唔好拎出去畀人整自己攪掂啦

利申：貓奴 主人怕陌生人怕到仆街又唔中意出街
所以佢沖涼剪指甲全部都係我自己一手包辦

好似話好撚臭

你道德甘低，同貝貝結婚拉，好襯

又係檢討受害者

你都識講啦 唔知呀 知就唔撚去啦 俾錢貼難受，講野唔撚岩logic 訓啦7頭

多謝

依家我地又唔係讚同間寵物美容店做法係正確
你做乜撚野啫
同埋我甘你老母 甩咗P先同我講野啦

呢個Exact7ly 我想表達

唔駛理條友 全部comment都係無論點再人身攻擊

我覺得你同貝貝好襯

樓主呢啲生滋狗俾人屌都係潛規則

話自己愛狗，但聽住隻狗喊都扔低佢喺寵物店係咩心態
之前帶隻狗去絕育，我轉身聽到佢叫都好心up

訓拉柒頭，你甘柒，同貝貝最襯，你地幾時一齊

受害者係隻貓狗呀
如果作為一個主人 咩都唔理就送隻貓狗去間唔知可唔可信嘅美容店 咁真係好唔負責任

你個point係？

我諗後生個d會好d
其實好易睇得岀邊d寵物美容係好
我以前都有個朋友做寵物美容
佢成對手花哂都仲好有耐性去幫貓沖涼
而且人地好歡迎你陪住小動物沖涼吹乾
等小動物個心定d 佢都易搞d

樓豬on9仔嚟，已經駁唔到
攞潛規則出嚟講就以為自己好撚啱

你唔知咪天真嬌囉柒頭諗都諗到啦

甘點先知可信？你以為次次都係同一個人做？傻系，講到你都知邊間係可信甘

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

咁咪唔好幫襯依間囉
得一間咩？

閲讀理解係咪fail?

同驚就唔好出街有乜分別

收皮拉你，後生啲好啲，諗呀？姐會唔係一定啦？食屎狗，落地獄啦你

On9 你諗好個比喻先沖出黎7

就係唔知所以我係唔會掉自己隻貓畀出面人攪
咁撚懶咪撚學人養寵物啦

哇 你好勁喎 知邊間可信 柒頭 打尻左你都唔知啦 扮醒

一個係必要行為
一個係非必要行為

餐飲業既巴打表示正確，比到你五百蚊位大餐廳，個廚房都可以好似廁所咁

屋企煮就最平最好

咁受害人係咪知呀？咪都係公開左cctv先知，你老母臭系，講到自己好撚醒 知邊間可信

咪同你講我隻貓啲嘢全部係自己負責哂囉聰明 閱讀理解合唔合格啊

我養貓嘅，唔敢俾寵物店沖
因為貓貓唔識講野，如果去寵物店沖涼唔乖之後俾人打，我係唔會知道

萬一真係出左事，貓貓就可能受傷或者冇左條命，呢個我真係唔敢博

你就on9啦 你老母俾人屌都係潛規則

d人接受唔到現實

甩p先出聲

你都幾撚得閒 唔洗do?

同埋本身貓真係好怕主人掉底佢喺一個陌生地方
佢會以為你唔要佢從今要自生自滅

將唔啱既事合理化

我以前隻貓都係比個位朋友幫我沖
我自己陪住佢 睇住隻貓沖
一定呀屌你老母
收皮啦p牌仔
Block 懶得睇你d無質素既留言
講野又無point 仲衰過小粉紅

屌你都廢事

咁你都唔信邊間可信啦 沖出黎柒你估個個好似你咁呀？識剪毛

佢幾時有話過岩 事實描述 無價值判斷

駁五到？垃圾

最可憐就係D動物

其實警察打犯係潛規則，
平時睇唔到咪冇野，其實警察係咁運作
所以唔好怪佢地

大師

垃圾，朋友？其他人呢？以一取百，駁五到bk我

屌你啦 雖然咩行業都會有潛規則 但要靠虐畜黎控制住 點會接受到呀 你不單止唔阻住 重想將佢合埋化

岩呀 我餐廳食野都會入廚房望住佢煮架 佢唔比我入就唔幫襯 自己揀 自己負責任

閱讀理解fail?

個啲俾人打開

你地大驚小怪你自己整早餐都懶到屎咁

先交俾外人做

人地做生意 一日要整咁多份

你真係以為你份早餐 係人地間店整咁柒簡單 自己識變出嚟？！

你諗下自己幫條腸 落油果陣
你條腸掙扎得幾西利

一句到尾

自己整返早餐就岩

起樓都係 起咁柒多橦
唔好介意住住下冧
麻煩樓豬自己起樓

你剪頭髮俾人剪左隻耳仔 唔好怪個髮型師

笑死 好mean

同要告黑店有衝突？全部寵物美容舖奉旨打狗？
乜撚嘢邏輯嚟

依家樓主有叫人唔好怪佢地
係叫大家唔好再幫襯
用落你個比喻
唔係要接受黑警濫打濫捕
而係要解散佢地

咁一樣啦，好似而家咁揚咗咪聽執笠

清泉

但做絕育or留院個d
真係要分別一段時間
跟住岀到黎
坐車番去個程好似想流眼淚咁
（明明係佢整崩自己隻牙 仲要人哂幾千蚊又check血又mok牙又盛 肉痛又心痛）

你以為起大樓啲人趕貨真係跟足標準？
傻仔

同意樓豬啊，d狗仔郁來郁去真係好百厭剪到我氣咳！仲要係度賣萌表面野唔好俾佢呃到！

咁唔鍾意動物 咁你又開

你真係有養小動物？
你知唔知貓狗一岀門口見唔到主人有幾淆底？
你食個飯 你會唔會心情緊張 焦慮不安？

第批警察咪一樣
所有人返工都乸西，你唔係覺得覺得睇醫生會有保障啊
自己學醫最實際
唔好用所有服務，全部都係咁
我出街食屎先，你地繼續不願面對啦

五會牙 你傻系牙？

岩呀 我去邊都會帶住佢 屙屎沖涼食飯返工都有

條友一定工都未翻過

樓豬都係想要個負皮姐

你落樓下診所睇傷風感冒啲醫生未又係畀必理痛你食

97前跟8,9成
依家應該6,7成
大陸咪3,4成
所以成日冧

提提你 我地回歸左架啦
所有野都大陸化緊 係事實黎
要學識自己執生
而擘大個喉嚨話唔同左都無用

樓主真係on撚9 做得寵物美容就預左啲狗會郁黎郁去 唔係隻隻都乖乖地坐係度嫁啦

所以需要專業資格
醫生護士因為有專業資格同埋監管 大家先會咁信
如果有日真係解散警隊
一定要專業化 起碼都要degree
咁先清除到害群之馬

樓豬 學你話齋，有病都五巧睇醫生 點知佢會五會醫死我or拎我d器官，都系自己醫自己好啲牙！

拖症個d仲要係弱版必理痛

返大陸拉你 醫生，睇下你系咪會去睇，等死算拉你

同樣道理，住老人院嘅老友記rip

樓豬柒少陣啦

咪五好睇囉笨，自己醫自己拉你甘勁

唔好怪佢地?傻撚左?
直頭要討伐呢d黑店

你咁樣強詞奪理我無野好講
但我想話你知
如果當養狗計
好多狗都係如果屋企長時間無人
係好易有心理病

不過你係咪真係有養貓狗
都係個問題

有啲傻系話搵可信既店喎 點知邊d可信 知就唔幫襯黑店啦

贊成你又強詞奪理 你自相矛盾喎

唔明啲人同意佢啲乜
即係如果你老左 要去老人院 你比啲啊姐打
所以你比人打係潛規則 可以打？
家屬因為送你去老人院所以要鬧？

On9

打漏左個問號呀

你都知隻狗會喐嚟喐去
咁你都預計到寵物店會點樣對隻狗啦

你就on9 你個腦坐撚坐左？要負皮咪講囉，做甘多小動作

樓主世界級獨立思考好型

收皮啦
知唔撚知大把潛規則你唔知 even幫你做手術果個

岩牙，貝貝想同樓豬一齊

其實呢d要政府同主人 雙管齊下 先可以斷絕呢d問題
政府要監管得嚴同密，咁先唔會有「畀咗錢預咗收咁既貨？」呢d問題
（咁依家個政府係點，大家有眼見。區議員可能幫到手既，勤d派人去check etc.）

咁但係主人都唔係單方面指責晒有呢d咁既黑店，今日少咗呢一間，咁下次呢？
唔係呢間唔得就搵下一間，而係唔好再信晒呢d鋪頭。可以做到全程望住就做，可以做到自己打理就盡量自己打理。

仲有好多架唔止美容，去旅行幫你睇住先、獸醫呢d
咁我無幫襯過寵物美容，但以我理解應該都係1－2個鐘既事，咁全程望住睇實 我諗都唔係好辛苦啫。

成日比人虐待㗎啦

blame the victim
世界被你看透了

仲有d所謂潛規則正反映你身處咩社會咩價值觀
正如中國人有自己中國人邏輯

即係你行50步就啱我行100步就錯 人哋行50步就錯 你行100步就啱？

開左刀先傾加錢呀嘛我都知

我咪話五去羅，車，啲醫生廢既，學樓豬logic自己醫自己仲安心

同意應該要自己照顧番囉
老人院從來都唔係好option
虐老事件聽唔小
明知係有過往案例就會小心

唔係去到無選擇都應該自己處理囉

一年幾多單新聞冇人理？
今次係因為隻狗所以大愛撚就衝出黎拎道德高地

樓豬分身

甘你老母
系你老母 5p仔
咁愛隻寵物請上門美容自己睇實

你無道德就彈開啦 關你柒事咩 沖出黎柒

你仲5p 你個mk名出賣左你

沖涼要幾耐？
幫一隻狗沖完剪埋都係一個鐘
你假期都拎唔到一個鐘照顧佢唔好話愛佢啦

一句講曬
虐待寵物啱唔啱
答我

唔好理乜春潛規則

照你甘講你出乜街食飯 自己煮仲好牙

而家連登冇人屌5p
五你老母
系你老母
牙你老母

其實大家太認真了
樓主現實中只係一個無人理既毒撚
所以上黎連登就算比人屌都要博取注意
好可憐

條友擺明玩嘢

吹牙？死mk感情台 死返去感情台拉你，撚樣

Totally agree with u

我唔知你想證明自己岩d咩
我所講既野都係客觀事實黎

你都未答我問題

成個post都無人話虐待寵物係啱
做咩啫你

女人著背心短裙就會潛規則會俾人強姦，冇明文規定，但係係強姦犯世界嘅潛規則。
後生仔著黑衫黑褲一個人行出街就預咗被消失，呢個就係黑警嘅潛規則。（sor得罪手足）
現實就係咁，唔好咁多問題啦

我完全唔9知你講緊乜
Error 404 logic not found

樓主出世就係為咗死 不如而家死撚咗去算啦 現實啲呀嘛

閱讀理解fail就唔好衝出黎柒

我唔知你想證明自己岩啲咩 應該係我問 咩叫客觀 咩叫事實你分清未？

自己捉賊都懶 唔難怪比狗打

咁真係架wo
背心短裙比人姦既機率係大啲

原來樓主係有人撐

毛你老母孩咩大圈仔

係囉 其實好易睇啫？
好似帶佢去睇獸醫未到門口已經喊定先

你真係on9
咁你講 醫院個呀伯郁嚟郁去 預左俾差人打啦

個d智障黎 頭先小妹一個頂幾個

錯比喻

我理得成個post有無人講
樓主一路既口吻係撐呢種唔知係咪真既虐待寵物“潛規則”, 並認為應該就係咁

我只要樓主講一句“虐待寵物係唔啱”

咁係事實呀嘛 仲要cctv比人爆出黎先知
你睇班狗打人幾撚熟手？就知平時做開啦
咁我地可以點？
解散警隊 獨立調查 香港獨立 雖一出路
叫你認清現實 唔代表唔好反抗喎

我睇過兩隻貓，有一隻一定要兩個人一齊剪
一個的住佢條頸+用化妝掃掃佢塊臉(佢好enjoy)
另一個快手快腳剪

咪係 係到阻住晒

規則就係規則，冇啲乜撚野潛規則，就係你呢啲大陸閪搞到香港咁撚樣

27 樓

隻賤狗打得少
條片睇到我身心舒暢

佢邊到有撐話虐待寵物啱
的而且確呢樣係事實 佢都無講錯到
簡單d黎講你只係想呈英雄捧自己上道德高地

花式搏屌喎你

潛你老母

根本就係
不如諗吓會唔會將個一歲細路仔畀陌生人幫佢沖涼疏洗
然後自己行開去陣間返嚟接佢
間寵物美容一定仆街
我立場唔係屌鳩主人
係希望呢類寵物美容可以收皮
呢啲細節位就睇到寵物同自己十月懷胎嘅仔仔女女係有分別

認清事實無問題
但我認為一副“係咁架啦”既態度不正確. 比人感覺係已經接受呢個現況, 一副無所謂亦無打算改變既態度

幫貓剪指甲有幾哂時間？最多半個鐘

不如咁
如果真係事實, 而你地又咁擺出一副看透世事, "係咁架啦”既態度
我會問你唔覺得有問題?
你認為係咪應該就係咁?

都無人覺得無問題/啱
唔好係到搬龍門
你錯咗就脆脆地認咗佢算囉
我都費時同你執著係呢個位

樓主真係痴孖筋
咁你唔好收錢囉 收錢就要做㗎啦 潛你老母咩 明買明賣
無人預俾錢你打我隻寵物
一係你標明唔聽話會打虐打寵物囉 痴痴地

數據？

狗打柒你強姦你咪潛規則呀
學埋支那個套扮有料當冇事發生

客觀事實就係有人養開既貓狗
唔見左主人會好唔店 好易岀事
所以寵物美容 本身就唔應該擺低係人地度
自己拍拍屁股岀去high tea睇戲shopping 再番去攞番走 （以為汽車美容？唔洗照顧小動物感受？)
仲要講緊2,3星期先抽1,2個鐘去陪佢（狗）
貓可以半年至一年先沖一次
有幾浪費主人時間？
係咪你口中既番工柯屎柯尿都要湊住？

我一直問你有無養貓狗 你就迴避足我2,3頁都無答我

係人都知養貓狗係奢侈行為 又要時間又要錢
無能力一開始咪唔好養
大型狗一日要放2個鐘散步先夠
唔係個個carry到咪多人養小型狗 甚至貓
感冒睇獸醫都可能洗幾千上萬
所以就算領養 都好多義工都要求收入穩定

都係個句啦 你真係有養貓狗？
你真係知有養既人係點睇自己個小動物？

同藍絲個腦一樣

屌 咁要我條女都黎先搞得店

財不可露眼 識唔識？

我都唔明點解有人認為所謂專業人士可以控制好貓貓狗狗，我作為主人我都唔認為出面啲人可以控制我隻貓，動物嚟㗎大佬你估人咩，最好笑係啲人用學校同老人院做例子

幫你補充返先
唔好搵playgroup去比
1. Playgroup唔會幫你仔女做埋阿媽個份幫佢沖涼剪毛
2. Playgroup一樣唔受監管，一樣唔支持放低細路喺playgroup自己走咗去，要細路學嘢可以一齊學

好過你唔識字
又牙又甘又系
忍咁你好耐

我睇返片 好似係隻狗咬人在先

你自己煮飯一個鐘 出乜尻去食？

唔識揸飛機 撘飛機預咗炒機死

全世界？定係惶嘅世界？唔好亂generalised好喎
晌美國五年都聽過有人叫人看管自己財物，人地咩背囊都唔拉拉鍊，門都唔鎖。

係惶人先會覺得自己俾人打劫係自己on9, 一定唔關個制度事，政府冇責任搞好治安同做好公眾教育

做死一世惶啦，講咩光復

其實係，出去做過餐廳
一條餐布抹餐具抹全日
放工成手一陣臭味
一定屋企煮好過出面

客觀事實 以前養狗都係放養 夾硬去配種配一啲室內犬去滿足你班仆街 每日得2個鐘可以岀街 完全無人道可言 即係買狗場啲狗 係城市養狗就係岩？仲係到大大聲話自己幾識養 幾愛佢地？

條樓豬要我地預左d寵物俾人打佢應該係虐待動物本人貝貝黎

其實擺低喺美容店度冇問題
只要認清你對貓貓狗狗唔係好似對自己十月懷胎嘅仔女就得
因為我諗唔會有人擺低自己一歲仔女喺陌生人度幫佢沖涼梳洗然後自己走咗去
搵學校老人院比之前不如諗下學校同老人院係有監管

我問你拎數據呀，你話機率嘛

咁你五好睇醫生 佢地會醫死你條撚樣

好過你mk仔

你不停話“無人話啱”
但從來唔講係錯
問你係咪覺得應該就係咁, 又特登唔答

其實我又唔知你起曬鋼做乜, 呢度既人立場好簡單, 就係唔希望寵物受到傷害

你班“知道內情”既人, 點解唔係帶頭反對呢種不合理既事, 而係屌鳩人唔知本身係咁, 順手屌人道德撚?

五好咪撚睇醫生 會拎尻你d器官，自己食藥好拉，mkjai

你都係玩單機啦柒頭

你話係咪係
文盲，打字都有鄉音

根據一般用法
潛規則係指：
廣泛出現
不受監管
參加得就預左咁事

除左“廣泛出現”哩一點我評價唔到
後兩者好明顯唔係

虐狗唔知，但虐貓就一定
沖完涼，用籠困住，之後用風筒不停吹
任由d貓點慘叫，都唔理
吹傷都唔出奇

又五又拉陣甘，雖則我支持你論點，但下次打返好啲字啦都係

關你春事？記得乜都靠自己，五系會有潛規則，ok?mkjai

Okbb

反而我覺得好似你起鋼
迫人要跟你個套 人地都話唔贊同仲想點
你係要控制人顯得自己高人一等

煮飯幫狗沖涼你自己能力做到，有得選擇
做手術你幫唔到自己做，冇得選擇
諗好個logic再駁嘴

你呢d咁天真既諗法害人不淺
全部店都係黑
你覺得討伐有用？
討伐完過半年咪又係開番晒

好撚好笑 講到放養tim la
從來都無室內犬呢回事
你見到個d玩具狗樣
如果由細到大都係野外生活 佢一樣會生存到
你搵隻養左十年既金毛尋回犬 放生
佢一樣生存唔到

如果你講到城市養狗係錯
呢個post唔岩你睇
呢度從來都係講係香港呢個城市有養貓狗既人對寵物美容既睇法 有咩措施應對

你企到咁高道德高地
一 你係圍村牛屎仔 可以放養
二 你根本無養任何貓狗

咁寵物美容關你撚事咩 你又用唔著又要入黎傾埋一份

Blame the victim從來都係合理
係d天真既人先覺得有問題

甘你會死架

支持你

唔係字大就啱晒，on9 樓主

天真過天真嬌

你個比喻根本就錯
現實有人係髮型屋俾人打咩？
但竉物店就日日都打緊

你用虛構不存在既野黎類比真實發生既事

由你負責教仔教女死L硬

咁又唔會 佢係唔想我剪姐 以前趁佢訓到豬咁剪過次
矽膠手腳套係咩黎

乜野都話制度既錯
天真到我以為依家係25世紀

呢個年代
原來扮型, 係要扮演反道德角色

唔合理既野?

係咁架啦!
無人話啱
道德撚, 正義撚!
接受現實啦
不嬲都係咁, 你唔知就係你問題
無人話啱, 但你有意見, 你就係攞道德高地

講好多呢D, 但呢D人從來唔會大力反對呢種唔合理既“潛規則”, 反而係大力屌鳩其他批判“潛規則”既人

反道德撚好型

岩呀 人地去美容院就錯 又關你撚事咩 搞咁耐你終於明白個重點 要我兜禁大個圈

弱撚智藍絲腦樓主

你下次俾人打，都系合理

收皮啦偽善撚
最憎呢d懶係將d細野放到成個社會咁大既人

你講就好聽
實際你咪又係要趨吉避凶
所有野都靠制度能夠解決
呢個世界無人受苦受難啦
On99

我都覺我巧驚而家 點算

佢既講法明顯係合理化緊成件事喎

其實你個論點係咩？
你係兜左好大個圈
兜到我唔知你想表達d咩

你系虐待狂咪講，系要我地估

無人話佢打人合理
寵物店打狗係應該被清算
但你作為主人
明知入面會打狗仲送饅狗入去就係你on9

巴打受我一拜 屌得好撚型

樓主邊有合理化呀
你地同d女權撚一撚樣
D男人叫女性好好保護自己
D女人就話點解要指責受害者而唔係去拉個兇手
你地完全係弱智

而家系五知先continue 去俾條肥系搞，你睇清楚先講野拉，弱智，五通好似你甘咩，被虐狂牙？貼錢買難受？講到五洗錢幫你洗，你都糸去驗下個腦，五糸喎，會有潛規則，你刀糸等死拉

你up乜
要回應都俾d point
我就好愛寵物既
你鐘意送d狗去死我都阻唔到你
希望你無養寵物啦

訓拉你，你有天眼？知邊間可信牙？你先知牙？中左六合彩未？

佢地呢d人多數係d垃圾弱智女人
唔鬧係唔會聽話

歪理多撚到呢 唔錫狗冇耐性冇愛心就咪撚做寵物美容 你都係on9 我俾得錢佢會預左佢虐狗？俾錢人打自己隻狗？？？

你咪慢慢以為自己好醒囉傻仔

自戀狂

你有道理就出聲啦 淨係話人on9有撚用咩傻系

你唔撚明合理化 呢個term就收皮啦

一 合理化
呢個行為係可接受

但我依家係推斷佢地做呢個行為既原因

咁寵物美容關你撚事咩 你又用唔著又要入黎傾埋一份

唔呃你錢點賺錢呀
洗唔洗貼埋大大隻字
寫住黑店放係門口呀？
蠢你就蠢啦

我幾時顯得高人一等?
反而你班所謂“知道內情”既人喺度屌班唔知情既人, 多個屌呢個不合理既“潛規則”

唔想寵物受到傷害姐, 都被你班人屌攞道德高地?? 自己諗合唔合理

我屌你老母係潛規則，明五l明？

你係咪以為呢個世界冇壞人
咪撚咁天真啦 on撚尻

哇你巧醒牙，發左達未，糸咪有錢過誠哥？

Um 我諗你諗得太美好
其實好多人做獸醫 做寵物美容
都只係睇中養貓狗既人d錢好賺
而唔係因為鐘意而做
我諗成個香港
都無3成人係因為鐘意自己番緊既工作
而去打個份工

呢度邊有人想寵物受到傷害姐
明架喇明架喇 邊個發矛起鋼大家有眼見架喇
想一言堂再迫人做醜人渣話?

假膠都咁多人討論

你千其唔好生仔女
佢地會好慘
遇到咩壞人你都淨係識怪個社會怪個兇手
無反省過自己既責任

收皮啦 p牌仔

下 我有養bo
你就唔知啦
咩都唔識
又要衝入黎傾埋一份
好似自己係持份者咁

睇你條撚樣一定系貝貝手下，甘撚仆街

寵物店打狗係應該被清算

得, 雖然無端端被你話我偽善, 但你講出呢句就係同路人

貝貝俾你幾多人工？

貝貝，做咩姐，想同你傾心事

香港回歸中國都係事實，大家都係做返順民啦

咁邊個屌人攞道德高地先
自己答

呢啲同蝗 他只是個孩子呀
一樣咁撚on9

呢到不嬲係同路人
不過個撚個child登仔 唔願意看清現實

爽呀 拍哂手掌
其實有養貓狗既人都知
9成有關寵物行業都係死仆街冚家剷
上到獸醫 下到寵物店 貓狗舍 貓狗酒店 寵物美容
全部都係賤人

只有小數未入世既新主人唔知
而呢個post係死駁爛駁既人
大多數只係自己無養 比人串親又唔順氣
死都要執番個尾彩咁

好撚爽

潛你老母系咩, 當呢到大陸呀

下 呢個係事實黎
你自己行岀去條街做問卷
問下大部分人番緊份工
係咪因為鐘意呢行 所以做呢行
開始懷疑你連18歲都無了

乖啦 收皮啦

同你出去遊行預左比人拉同打一樣

我無講錯你喎 你咁執著人地要跟你個套
仲唔係攞道德高地?呈英雄咪呈英雄囉
又要唔認扮品格高尚 最討厭呢種人

你甘撚醒既 有錢過誠哥未？未就收皮拉，懶醒，垃圾，我道德高地，就系要屌尻你無道德既人，五糸屌尻條豬系 而系blame the victim?你下次食屎五好嘈牙 你抵死架垃圾

係啦，我去個間應該唔係用暴力，但想知有咩技巧，唔通我氣牆唔夠？

傻豬，返去訓啦

醫院虐待病人 其實都係潛規則
人地一日睇咁柒多個病人
虐待你都好正常
自己有病自己醫啦仆街

我講完都覺得自己變態
樓主講得出口仲post上黎 真係好撚柒變態

你學好d打字先啦
做好功課未呀 後日仲要番學架

勁多美容鋪都係open 個美容room 出黎比人睇，如果佢地係搞唔掂，點會open 比你地睇
總有方法既

又甘又牙
得12歲我都信

傻啦 樓主睇下啲口吻就知係無腦藍 你同會講呢啲佢都唔知你講乜

正如係法院 邊個唔想做律師 邊撚個想做師爺
正如係醫院 邊撚個唔想做醫生 邊撚個想做護士 物理治療師

Sor9無諗過要 你系五系多撚左？五好沖出黎柒，你都五系好撚得幾多，就系你d垃圾blame the victim，continue俾d垃圾咁做

因為你個比喻錯撚哂

唔岩 但睇到好爽 打老母唔岩 但睇到老母比人打好爽?

駁五到禾？你去反堆填區住拉，口甘臭

That’s the point
呢樣野咪樓主想講既野
成班人連寵物美容鋪都未行過入去
識條春咩

駛五到？

樓豬生活上所有野都係自己搞掂？

認同呀
自己狗狗自己做

你連自己表達緊啲咩都唔知 無野呀朋友？ 你既客觀事實純粹口頭禪黎 你識得同人講關你撚事 人地就唔得 係咁自我感覺良好係到指指點點 係到詆毁其他美容院 又無証無據 關你撚事咩

唔想寵物受到傷害, 就呈英雄攞道德高地?

你認真?

喂, 其實你同我嘈緊乜野?

大家一樣同意呢個“潛規則”不合理, 大家一樣唔想寵物受傷害
我有咩英雄可以呈? 有咩道德高地可以攞

如果我幫佢剪頭 我諗起都過癮 洗頭幫佢用口水洗埋頭同臉 潛規矩

戇鳩歪理當真理
定三毛諗住make noise呀？

真係做唔到
揾上門，自己睇到又唔怕惹到啲皮膚病返嚟

你估係餐廳好少？

Agger

Child登 真係多弱智仔

你自己有病唔自己睇? 有病記住唔好睇醫生 屌你老母 祝你呢種人過唔到新年 你老母睇黎都係賤種黎 教左個咁既仔出黎

你扮乜撚野高尚呀 現實廢物 日日無比人比人恰恰到傻撚左

拎食飯同隻貓嚟比 child登真係child登
貓剪甲一個月先剪一次 飯就要日日食嘅
一個月半個鐘時間都唔肯拎時間出嚟幫隻貓剪指甲掉佢出去畀啲三唔識七嘅人剪 唔見得你有幾愛寵物

其實樓主同各位咁熟悉呢行
有無諗住帶頭推翻呢種“潛規則”

做唔到就咪撚開鋪啦屌你老母，收錢架，你估做義工呀？
樓主on撚柒鳩

潛你老母呀潛
家下啲主人冇俾錢寵物店幫貓狗沖涼架？免費架？
照你咁講 出街食野就要預左食屎

樓主幾時有blame the victim 只係講出其實依啲寵物店全部都唔好得去邊
成班閱讀理解唔合格
你班偏激撚真係好笑到
話你知好多寵物店都仆街= 支持虐待動物
神邏輯

警察打人砌生豬肉都係潛規則，咁係咪唔屌得呀？

一個自己做到
一個自己做唔到

自己做到點解仲要take risks

如果你覺得主人無責任保護隻狗既話
我同你唔係同路人

剪裝又個個識咩on9
潜你老母規則。

咩都自己黎拉你，靠咩人，全撚部都有潛規則，記撚住

你連寵物美容店都未入過 咪一樣可以指指點點
我緊係關事 我有養 我有可能用到呢類服務
緊係關我事
你無養小動物 又無機會用到呢類服務
自自然然關你撚事啦
Friend ,I’m not your friend

仲有 我只有講過一次客觀事實
講一次並不構成口頭禪

而且我所講既
有人長期照顧住既貓狗 唔見左主人 無熟人照顧係好易岀事係真
尤其狗特別高依賴性
可能主人經常岀遠門 又放狗時間唔夠
狗仔就會易抑鬱 或者易衝動 亂吠 甚至攻擊其他人

呢個係我最後一次覆你
我見你有禮貌過另外個個小學雞 先認真覆你
點知你都係毫無論點
真係好擔心下一代發展

換來佢係狗一樣俾人蝦就係潛規矩
到時冇人幫佢咪抵到極一世

香港人咁團結 有冇諗住推翻呢個政府？

話你知好多寵物店都仆街= 支持虐待動物
Child登 智力差不多了

唔出黎開鋪點樣呃尻你錢呀 on9 仔

話時話，睇獸醫d姑娘都係差唔多？

呢句真

你咁講佢地又嬲嬲啦

真心痴線 好似覺得寵物店係好人咁
好人就唔會買賣 無良繁殖動物
仲未計好多仆街地鋪係入大陸走私貓狗

咁啱遇著學徒仲慘 個個竉物美容師都拔甩過指甲、剪太貼爆血管
唔好講虐待，有機會你放隻狗去竉物店，係畀人做練習

其實咁
我夠知正常無人會支持虐待動物
但大家一副“係咁架啦 好出奇呀?” “應該預左” “你奶野係你問題” 既態度好令人覺得你地唔反對並且接受.

而呢個post既諸多罵戰都係咁開始
講事實

係 連個獸醫都係
要搵好獸醫同人類搵神醫差唔多難度

仲有唔只寵物美容 基本上開得寵物店嘅都係仆街
平時你地行花圍街睇貓貓狗狗睇得好開心咁
但佢地賣唔出係要拎去啪
成日覺得依啲撚屌下世要還

樓主老母做雞 其實係潛規則

此post已完

咁我可唔可以話你同李家超一樣？

同埋你呢個係錯誤類比，定係你覺得女性被侵犯係潛規則？

利申：反女權撚

咁係因為班撚樣無養開 又要插把口扮關心
而有養開既人都知道香港商家對寵物就係咁仆街
所以想帶岀 應該自己處理/睇住人處理先安心既信息
成班唔關事既道德撚上哂身
收皮啦好無

你一開始細心d睇下我講d野

你估呢單嘢揚咗啲人仲會送啲貓狗入去沖咩 唔會囉
主人都係搞唔掂先去美容鋪搵人幫手姐 咁都有錯咩 有得自己整都會靠自己啦 你估寵物美容平㗎？

你成段都理撚解錯左

會 正如大家繼續搭黨鐵

講得出同做得出呢d野真係心理唔平衡
潛在罪犯黎

解釋下？

樓主開po目的係咩？
幫黑心店主辯護？
自己都係虐狗店主之一 為自己辯護？

主人搞唔掂 可能係因為對寵物護理嘅知識、能力不足
你話主人唔掂 交俾外人更加搞唔掂
咁個所謂「外人」冇料做乜撚嘢寵物美容店？
我諗寵物美容係一門「必須有一定程度技術知識資格」嘅生意嚟掛？
如果咁嘅虐狗情況係「潛規則」
即係樓主認為整個寵物美容業都係垃圾 否定緊依門專業？
啊豬啊狗都做得？單純只係做生意？

用到「潛規則」依個詞
一係你想抹黑依行
一係你根本on9

去醫院預咗俾人醫死

樓主口吻係聽落唔舒服嘅 但佢冇任何一句係覺得虐待動物做得啱
好多留言就係咁扭曲佢意思
最理想嘅做法當然係去追究依啲無良店
但香港地喺依方面嘅監管真係唔多 冇咩保障
所以解決方法一係就搵返啲可靠啲可以畀你全程睇住嘅美容店 一係就自己嚟

主人有責任保護寵物, 而寵物店更加唔應該傷害寵物
但係
點解你覺得我認為寵物店唔應該傷害寵物, 就等於我認為主人無責任保護寵物??

兩者根本無關係, 你喺邊度得出呢個結論?
我認為你地既罵戰係從呢度開始

所以去得警署預咗俾黑警打？

會呀
唔係得一間美容係咁
而係十間 6,7間都係咁
屌 算撚數啦你地
自己上下facebook d貓狗group碌下
咩虐待 剪到流哂血 搞到有心理病
一個月都有2,3單

唔好起嗰度出現就唔會有風險. jpg

咁去警署預咗俾黑警打都係潛規則黎

呢行的確係垃圾 唔洗抹黑

咪做緊囉

咁寵物店潛規則點搞
無你地班知情人士帶頭, 難搞
樓主帶頭整個光復寵物店有無得諗

做手術醫生都會同你講成功率 有乜風險啦
真係預左架啵

市場有個叫價格供求

正如 豬肉依家1000蚊一斤 自然冇人買
但 1蚊一斤 又會好多人買
證明左 唔係人類對佢既需求 而係豬肉本身既價格

有d咩係同價格不相關 就好似盲腸炎
不論價格幾多 1蚊定十萬 供求都係穩定

所以寵物美容絕對係價格相關

可以活係自己既世界真係好 無人之境 冇幫襯過其他美容院就話九成係黑店係事實 然後又講到自己好有責任咁養狗就覺得人地唔識養 無責任感客觀事實地替你啲仔女祈福 佢地會好幸福 有你呢種父母

啲寵物店/寵物美容店的確係阿豬阿狗都做到
更唔會有咩專業training 行轉旺角就知

其實大家都係唔想寵物受傷害
有咩道唔道德撚

推翻未？！

以你既邏輯
我冇讀醫 唔識買藥醫自己 就要去醫生潛規則比垃圾藥我食？你都on9

識就唔洗搵人做啦屌

藍絲

樓主說話係難聽
但我相信事實有可能係咁
除非間鋪有CCTV實時直播你隻狗
否則無人知職員會做咩
我認同樓主講唔係個個都有心有辦法去幫狗沖涼
但同時我會覺得寵物店工作算係良心事業
真心鐘意貓貓狗狗先好去做
咁樣虐待法真係好冇陰功
次次帶出街沖涼等如受刑
可能隻狗晚晚都發惡夢都未定

醫生係專業 讀撚左6年醫科 加4到7年既專科
加licentiate exam 先做到醫生

你咁樣打比喻 班醫生一定好傷心

算把啦好無 一個連養都未養過
又唔係關心開 留意開既人
同我講我活係自己世界
好心你啦
你又唔係有養 又唔係做相關行業
你知得幾多姐

問題係
佢咁憎動物點解要做寵物美容

樓主你出街食飯伏咗千祈唔好嗌難食，因為係你自己唔整
你去買衫唔好話cutting design唔好，因為你自己唔整衫

你咁講咪幾好
樓主個口吻唔係好撚掂
一個人扭曲意思你可以話佢文盲
成百幾二百個人扭曲意思就..

去大陸牙，睇下你會五會睇 樓豬

關你撚事

Child登咁上下

受害人又知得幾多？知左就五會去，屌你老母，講到個個都識剪甘，寵物美容五洗做拉

7,7

駁五到

你on9啦 甩p再出聲

有篇講寵物店倉鼠會畀人困喺水樽
等佢郁動少就肥嘟嘟
冇水飲，淨係吸收蘿蔔水份

一個人扭曲意思你可以話佢文盲
成百幾二百個人扭曲意思既
咁就係你問題

唔明有咩搞唔掂
我十一歲已經自己幫狗沖涼剪毛

哦 岩哂啦
有normal distribution 成班智力都係麻麻地

樓主入開餐廳食開屎仲會笑笑口俾錢講多謝

大家咁話

唔係點會咁易比人帶風向

識人中五畢業做寵物美容 要咩專業
熟能生巧姐，你送隻狗過去，有機會係畀學徒做練習
好多時剪爆甲

駁唔到

沖涼無問題 問題係一剪指甲未拎埋去已經係咁咬我 可能係我廢啦無你咁犀利

我諗 應該係你廢
除非唔係

你同佢所表達既意思係2回事

潛規則唔等於做得岩ok？
我地個個都知政府係咁仆街 唔等於唔洗理
樓豬goodest logic 人如其名

咁叫解釋咗？

答我呀 垃圾

或者你係on9

所以有醫委會

屌你啦 而家免費架？

多謝你幫我既文章同詞語加添左多幾個意思

屌你呀 所以呢

根本佢一開始個講法就係on9

你係斷章取義

佢其實講個意義
但你偏偏拎佢一個點 再發大 歪曲左佢原本既意思

你就on9 你cap我邊句令你唔舒服呀

樓豬係貝貝，已fc

大家可以無視樓豬

Child 登

咁撚容易講fc

你收皮

啱
眾人皆醉樓豬獨醒
撐虐狗
型撚到 好想比樓豬屌

邊句撐虐狗 ？

我想俾港豬屌

你咪五好認囉貝貝死肥豬

做過寵物店pt
無見過打到咁喎真係
打都無見過 最多拍下patpat 要佢企好
潛規則你老母咩

咁交個仔去托兒所
係咪代表職員打鳩你個仔係潛規則？

講事實就撐虐狗

不如咁啦
我再講個事實
大把女俾班狗強姦 d狗又冇人管到佢地
拉撚左班女入去拘留所 做乜都得

講事實等於撐警

Child 登

佢剩係講咗一點，我可以點樣斷章取義

不過大前提係，佢個類比已經有問題

認真想問 你開po講 #1 啲內容目的係乜

樓主智障

D女人就話點解要指責受害者而唔係去拉個兇手
佢呢句唔係非a則b 而a同b可以同時存在

但你既李家超既例子係非a則b

如果有一日你老豆老母殘廢左 你照顧唔黎 送左去老院 然後老院太多病人 姑娘照顧唔黎 咁佢地係咪可以打鳩你雙親出氣

畜生就畜生啦 毛你老母孩

講出呢件事非獨立事件

然後你地幫我加鹽加醋

CLS 唔乖就要打
你咁講同林鄭有咩分別？

笑

我邊到有講

秒

好地地呼籲唔得嘅⋯

「人地做生意 一日沖咁柒多隻

你真係以為你自己隻狗貓 係人地間店咁柒乖 由得個陌生人幫佢地沖涼剪毛？！

你諗下自己幫自己隻狗貓 沖涼果陣
你隻狗掙扎得幾西利 」

搞到好似幫無良店主辯護咁

你間野唔撚使旨意反到身呀仆街

無既, 上面講左

都係你一副“係咁架啦 好出奇呀?” “應該預左” “你奶野係你問題” 呢種貌似唔覺得有問題既態度, 加上你又無好鮮明咁表示反對呢個“潛規則”, 被問取態時最多話“無話佢啱”,

你係就係無話認同虐待寵物既“潛規則”, 但以上各樣野加埋好令人覺得你唔反對並且接受囉

我講事實

抵你被人誤解

你唔係現場出現咪無事囉

樓主只係道出事實
但講得唔好
搞到好似鬧緊班狗主係自己攞嚟衰

Yes

我呢句係令你地認清事實 加強說服力

就係咁

錯 樓豬係貝貝本人

最重要係個人返唔倒身

我最後一句講左我既立場

冇養寵物都覺得咁對啲狗仔唔岩啦
仲講咩潛規則
樓主成隻狗官口吻咁

完全正確
#632講左
樓主原意無問題既
係表達差少少
但佢唔同意, 依舊認為係幾百個誤解佢既人既錯

又多一個弱智仔

但你係半同意佢打狗係OK冇問題
咁係咪曳就要打先？
如果你係個主人 你會同意？
潛規矩就係啱？

所以風向就係咁帶

當上面講事實
而下面d comment開始帶風向 就會發展到呢個局面

人類係一個愚蠢既生物

你同我講呢句無意思
事實就係你整體口吻令幾百人誤解
與其賴幾百人曲解你
不如自己檢討下

同意就同意 唔同意就唔同意
半咩同意
辣就辣 唔辣就唔辣
微咩辣呀

On9何其多

岩呀 你又未做過狗 點知佢想比你養 您又知佢好開心 你又唔識狗話 一所有野都係你自以為是 然後套上客觀同事實 我一直都支持你架 但你又話我道德線太高

你似死雞撐飯蓋囉🥴
我叫你答齊四個問題
你就答得一個
法律都有灰色地帶啦 都唔係黑/白啦
Anyway 我係字眼用得唔好
你似係隻眼開隻眼閉

首先你#1已經衰衰地
如果你話關comment事
咁你對其他comment既回應仲衰

算啦, 你口吻係有問題, 我係你就認左佢

但搞到咁多人會錯意
我覺得你都要改善下表達手法

醫生幫你做手術唔好問點解切錯血管，你見唔到潛規則來

岸9少陣當幫手，你唔讀書又唔做野啦

喂我弱智你就唔洗覆我啦
好地地交隻狗比人沖涼剪毛係唔應該受佢咁對代
你上面冇話認同呢個潛規則
咁你講咁多話人地一日幫咁多隻狗沖涼做乜鳩呀？

因為狗狗既行為 瞳孔反射 之類 係冇得呃人

呢d係neuroanatomy 你識條撚咩

條街咁多車，撞死你都係潛規則，人地的士司機都要搵食架麻，你自己又唔睇清楚有無車衝紅燈，邊可以怪人

想無事發生就唔好出街喇

潛你老母 屌你老母

屌你老母 錢你又識收？

5cm就5cm 6cm就6cm
咩5.5cm呀

手術入面 所有出錯 唔係大錯 一概冇需要同病人交代

你椰菜花好番未 你係連登開post 會唔會傳染俾爸絲打

你係店主？

手就手 腳就腳
手咩腳

你剪頭髮會掙扎？

岩呀 好過啲動物傳心師 幾時開班呀

你真係又唔讀書又唔做嘢，腦sort sort地

你努力d 考上醫學院先啦

又點呢

啫認左

因為正常人都會反對
但呢d行為既性質係其他行業都會發生

飲食業 廚房洗菜係地下洗
有事冇事 客人串串貢 加啖口水

你0point

只認同最後個句

計咩分幾時同你計

呢個真心柒呀。。。。

隻狗如果要做手術 都要自己做埋？
唔係就預左獸醫整死都冇得出聲？

其實好多時 獸醫整死左你隻狗
你可以點先？

佢哋全部都係自己人

雖然你個例子又係on99

咁依家咪將個錯誤嘅潛規則擺上枱面囉
總之見一間捉一間

冇錯 但幾難

告羅

On9 醫委會 講緊人命 你想告公院都難

你想告一個診所 仲要係寵物既命 ？！

天真

你可以有咩途徑有證據？

Blocked 上一頁

例如我有隻貓真係由領養返嚟開始一剪指甲就咬到我傷
同流血 ，其實真係自己整唔到先要出去

道理錯撚晒 我比得錢就要好好招呼我既寵物 控制唔到可以唔接我生意 如果你比錢你個仔去補習社 你係咪比個補習老師虐待你個仔

樓豬自己俾個全新解釋潛規則
你地用個普遍解釋同佢拋係無用

道理錯撚哂
我比得起錢 就唔監督人家點做
你係咪on9

潛規則=合理化？ 點解可以blame the victims
點解呢個世界仲有咁撚多on9?
強姦犯強姦人=社會潛規則？

從來冇合理化

我諗你有誤會
我所指係真狗
我有五隻史納莎，唔係咁相信寵物店，修毛沖涼所有自己做曬，所以自己嘅狗狗自己做返

你可罵我，請唔好牽涉家母，家母好偉大

秒左

佢用啲棍仲要係不留痕既添 主人帶完隻貓狗去依啲店睇下佢個樣有冇驚驚青青就會估到啦

咁係咪啱先？有但唔等於啱
就係改變呢種風氣
同埋就算職位高/低
都要專業操守
佢做呢行 都應該都幾中意寵物啦
咁仲要打隻寵物？

有啲連登仔話鬧都唔俾

呢樣我撐你喎 其實好多女俾狗強姦唔出奇 係唔敢講 講完都唔會有人信

唔講咁多 駁嘴先

出嚟遊行都犯法

話人犯法而家完全唔啱用啦

知唔知點解華人特別犯殘呀？

因為有樓主呢啲支那豬

放佢喺床用腳夾住佢剪，佢會有安全感啲
同埋少少咁剪，畀佢習慣下
自己都唔了解自己寵物
出到去人哋幫佢剪仲驚

利申：隻狗好驚剪腳甲，抱住剪2個人捉都捉唔到，放佢喺床，一個人就剪到

我上得連登都預左有樓主呢d弱智on9仔架啦

黑警殺人其實係潛規則

屌樓主老母係明規則

黑警打人係潛規則 驚就唔好出街

篇嘢萬能key黎㗎wor

理論上呢d應該算係人地專業黎㗎嘛
如果唔係點解要比錢出去做

毛你老母孩子呀大陸仔

打幾下嚇下隻狗等佢乖D都算，條片打到上哂腦純粹發洩自己情緒。好似警狗咁下下打頭屈手叫合適武力咩？

你無講錯呀 養狗本身就係人類一方既慾望控制哂
人類本身就係自撚私既動物
你食肉時有無諗過比你食個塊肉既主人既心情？
你再set高條線 我驚你set得太高
連話自己食肉都唔敢
你坐車排岀咁多有害氣體 又有無諗過地球既感受呀？
繼續死雞撐飯蓋 肉酸既係你自己

你講咩呀 屌你老母 明明係你個個字都係中文 你講到我一個字都唔撚明

岩 唔乖就要打到佢乖！

樓主口吻係寸 但我唔認為有問題
美容院虐畜唔係第一、二次
係存在多年既問題
正如老人院有虐老事件
送老人家入去住前都會做好research

而寵物美容比起老人院
係有明確及可實行既解決方法處理
而樓主最後一句已經提岀解決辦法
係寵物主人就會明咩意思
無錯受害者係好慘
但唔係一齊討論有幾慘就解決到問題

九唔搭八有收錢架！唔撚係免費！
掙扎就打？大把方法安撫隻狗
唔識就唔好撚開寵物店啦屌你老母！

Diu你 咁人地未反抗囉
你又話人預左 叫人接受
On99

所以呢？
就要合理化呢啲行為？

樓豬係咪比人影低左

你係御犬舍個肥西？

你唔識養唔識寵物美容既野就摺埋
冇錢都可以教得乖沖涼唔會亂咁郁
有錢可以帶去有良心既美容鋪做美容

詳細就唔撚打喇 反正你淨係知寵物界得何文田同旺角嗰堆黑心鋪

翻過寵物店 有隻主人都會咬既狗黎沖涼
主人大熱天時戴左個面罩係隻狗到 得翻個嘴有個手指公咁大既㝫可以散熱
佢由屋企去寵物店都無除過，主人去鋪頭放低隻狗，話可以唔除。
放左隻狗係圍欄，通風既，之後同佢剪指甲，隻狗係咁掙扎，同事都係hold住隻狗，固定佢，過左一陣隻狗中暑死左

告？
你有幾十萬幾百萬閒錢去告嗎？
仲有驗血都唔可以知道小動物對麻醉有無過敏
大部分手術失敗致死原因都係對麻醉敏感
所以死 理論上唔係獸醫錯
而且大部分獸醫都會戴頭盔 叫你簽依樣個樣
你估真係咁易？
電視睇多了

個d人無養狗 又要岀黎扮關心動物權益 好想嘔

無牌架 你依家去in都有得做 有幾專業
一個二個唔識頭唔識路又要衝岀黎柒

你細時唔想洗頭可以咁打到你洗？

班道德塔利班係唔會覆你
你呢d係個別例子

以黑警濫暴為例

係人都知係黑警錯
係人都知要繼續抗爭去令黑警消失

但係未做到之前
每個人都應該盡力保護自己
提高警覺唔好俾佢地拉到

你地既最大錯誤就在於覺得提高警覺等於認同黑警行為
但提高警覺其實同指責黑警係要同時做

對

醫院 有個醉酒呀伯俾人綁住左 因為佢會醉左唔個做咩
過左陣 有三個人圍打佢
預左俾人打啦呀伯

支性斐然

你岩 但受害人係個寵物 唔係個人類
個主人係應該睇下間美容信譽係點先
同埋話你知
依家有好多美容係玻璃房 或有cam比客睇過程
同埋寵物美容唔係新鮮事 呢個先係main point

潛你老母咩
唔係鍾意動物就咪做呢行
我就真係未撚見過有人咁做野
利申 有親人好鍾意動物做過呢行

On9 連學個醫都懶 就唔好怪入醫院醫療失誤死撚左啦

人地個例子 直程係個主人失誤bo
你講呢單有咩類似情況呢？

其實樓主最後一句無意思

等同李家超同黑警話你唔出現係現場就唔會受傷咁解, 都係提出解決辦法黎, 技術上無講錯.
我再加句“警暴?係咁架啦, 預左啦, 你受傷係你問題, 不過我無話佢啱, 驚就唔好出街”

完全相同口吻. 我無講錯, 亦係講事實, 亦提供解決辦法. 你話有無問題

咁個人飲咁醉 係咪自己失誤？

你錯了

俾黑警拉得就真係預左有警暴
甚至被強姦 被掉落樓

但咁唔代表我地覺得黑警無問題
而係因為我地知黑警本身就係會做呢d野
你俾人拉但無預左有警暴就係你太天真

情況唔同 差佬打人
我地市民係無得揀 無得換過支警隊（爭取緊啦或者咁講）
寵物美容唔同 根本係可以自己一腳踢做哂
就算情況真係唔得
你都可以自己做監警會
自己睇住寵物美容幫你做

飲太醉俾人打
或者d女仔飲醉俾人執屍姦左
飲醉個條友緊係有責任啦

自己唔飲得又唔同fd一齊去
對自己都咁唔負責任
有咩事無人會幫你

係囉 個仔又睇唔住個老豆 俾佢飲咁醉
個三個差佬真係無辜

無人話差佬係無辜
差佬無啦啦打人緊係有罪
但飲醉個條友一樣要對自己負責

你呢d左膠+女權
最撚鍾意就係夾硬屈對方覺得施害者係無罪
咁低級既手法真係得你地做得出
仲衰撚過d無腦藍絲

你咁講 又好似有d道理
d連登仔最鐘意講lkf d女人係雞
自己飲到咁醉 比人姦都應該

利申
飲得太醉係唔岩
但比人姦 都唔可以怪落條女度

你先無腦支那狗
將錯既野合法化

又或者啲小學雞作文
大家都有錯 打和～

姦佢個個係衰
但條女唔搵人睇住自己
亦有責任
佢既錯就在於對自己既身體不負責任

下

應你都廢事
9唔搭8

出黎勇武 犯法wor 要對自己負責任
差佬捉佢地黎打 唔岩啦
大家都有錯
好心勇武檢討下啦

你呢啲撚樣
連左膠個定義係咩都唔撚知
有冇睇個期既學苑呀？
人用左膠你又用
不學無術

呢幾個月cc台日日屌後面班和理非走得慢
害到前面既人走唔切

好少會有人鬧班黑警拉前線
因為出得黎就係反抗佢濫暴

如果行動有咩唔小心累到全部人被拉
的確係要檢討要反省wor
例如poly守城搞到差d全滅都好多人屌
當然我地都知係黑警搞到社會咁
但我地唔係無腦藍絲
有錯我地係會自責
你只係識9鬧黑警
對件事完全係0幫助

邊一期咁勁呀
Blame the victim流行左十幾廿年啦
你係咪睇90年代既學苑呀

你唔係唔撚知左膠呢個字點黎下話？

你呢啲各大五十大板咪係左膠囉

你咪大愛左膠囉
受害人大晒
完全0責任
要保護佢地唔好令佢地受二次傷害

結果你地既不負責任言論咪制造一批又一批既受害人

原來你真係唔知

你應該發現你搞錯一樣基本野
你咁講係基於大家一早已經知道有警暴
你無講錯, 俾黑警拉得就真係預左有警暴
預無警暴係天真

但係隻狗既主人同呢個post大部分人好明顯係唔知情. (狗主人係知既, 就唔會交比間寵物店)
喺人地唔知情既情況下你依然用“預左啦, 無話佢啱”既口吻就係唔公平, 亦係充滿助紂為虐既態度.
所以我特別用李家超回應612為例子, 因為無人預計嗰日會有警暴, 而我一句“預左啦” 就顯得不合理. 李家超一句“你唔出現喺現場就無事” 你想打柒佢添

所以呢個post既罵戰好撚無謂. 一班知情人士以 “預左啦” 既口吻去同一班不知情既人講野. 你自己話啦

你係咪唔知咩叫客觀分析

你真係好幼稚
勇武就緊係犯法
你問孫中山 梁天琦
佢都答你佢有犯法
比人捉到就緊係要負責任 人地咪坐緊
只不過佢地有佢地崇高理想去推使佢地犯法都要做
差佬都係有犯法 唔係因為佢地使用武力制服示威者
係因為佢地明明已經制服左示威者後
仲要使行私刑 製造不必要既傷害
（強姦掉人落樓唔同你計啦 有d保守派唔信）

如果差佬犯法 有得到應有既法律制裁
呢個運動一早完左
呢個先係重點

大半年啦 仲有人個腦咁諗野 好失望

寵物店，獸醫好多係黑心大家都知啦
乜唔係常識黎咩

咁你分享下俾大家學下野

所以而家個寵物店咪俾人制裁囉
咁你鬧乜9？

係常識既呢度就唔會有罵戰啦大佬
不過就算真係共識, 樓主既口吻都係博屌

仲有千千萬萬間寵物黑店
如果做主人既唔主動提防
無資格養寵物

你可以google下 左膠不止 港難不除

原來如此
我以為養得寵物既都知大部分係黑店

咁寵物店係咪唔洗自我約束呀？

佢講緊爭取民主方面既左膠姐
但好多社會議題都有左膠
Eg 環保 社會福利 難民

你岩呀

係有養小動物人士眼中
警暴同寵物美容虐畜係一樣咁common
就算你唔養 你朋友有養都有可能知個種

突然之間有班人 扮到好關心寵物界既事
但又唔了解內情既人仲要話番人轉頭
係幾難接受既

佢識自我約束就唔係黑店啦....
而且香港寵物相關既監管落後
只能靠主人自己警覺

所以咪叫你唔好濫用左膠囉
動保又俾你話左膠
寵物美容店虐狗 diu佢又俾你鬧左膠

就係佢地無自我約束 就要靠制裁
樓上講得好岩
如果一開始 警暴就立即被制裁 就唔會發展到而家咁
我係十分之唔認同將錯既潛規則呢三個字當做常理
咁同港豬一樣 習以為常
你覺得有冇道理？

突然之間有班人 扮到好關心寵物界既事
但又唔了解內情既人仲要話番人轉頭
係幾難接受既

警惕個d不負責任既主人
要做好功課
唔好老奉認為寵物美容好安全
可以擺低小動物就拍拍屁股去做其他野

你就出黎搏diu 有咩內情可以將虐狗變做合理

我唔記得公居屋 都養唔到寵物
我錯了

只單純希望依靠改善制度去解決問題
淨係識鬧施暴者做錯
完全唔諗第二個方法去避免事件發生
一切都怪責社會怪責制度
唔肯貼近現實
一味用離地既方法
流於空想

完全係左膠思維

放隻狗去俾人沖涼就係唔負責任
你無可能查得咁清楚
就好似你出去食飯 唔會諗到個廚師加料
咁我可唔可以話食客唔負責任？
呢個就係香港人既毛病
你去日本食飯
會唔會諗到人地會加料
唔會 因為你知道日本人對服務要求好高

咁係咪要燒左間鋪先唔左膠

1.19 遮打見 切勿捉鬼

無人話要習以為常wor
監管寵物店好多社工都想做
一路努力緊但現實係好難成功

係人都想殺晒班黑警
做到先得架大佬

其實班人唔知情姐, 咁你又點解覺得班人“扮”關心又偽善又道德高地又盛
老實講有邊個希望見到寵物被打?
大家都係唔想寵物受傷姐, 就係咁簡單. 有咩關心可以扮? 有咩道德高地可以搶?

所以咪話唔可以將潛規則當做習慣

你咪撚入醫院呀

呢句啱
我認為一句“預左啦”就係已經將件事習慣化

單機啦垃圾

無論左膠右膠
問題在於膠
呢班人陳義過高
流於空想

只要能實際解決問題
就可以擺脫膠
燒鋪得唔得就可以自諗

咩叫習慣化？
預左會發生既事唔代表要麻木wor
習慣化可以係提高警覺性既表現

你點會預左呀 我俾錢幫隻狗去美容 點會預隻狗俾人打
你出街食飯預左會俾人加料
但你去日本食飯會唔會諗呢樣？
呢個咪係人種質素既問題

但事實係
呢個post既知情人士係表現得非常麻木 “係咁架啦” 好似無乜野咁
所以唔知既咪覺得你地冷血, 先咁撚多罵戰囉大佬

你前面追番 有d人係真心唔知情 但又要死嘈爛嘈
覺得自己個套先係正常
邊有咁多變態寵物美容 邊有咁多警暴

有個話
你養狗 又點知隻狗想唔想比你養
Level就快去到
你食肉 點知塊肉想唔想比你食一樣咁

當然 了解人類同狗仔馴化歷史過程的話
就知道呢個係互惠互利既演進過程
而狗仔係發自真心接受馴化既動物
所以呢
你養狗 又點知隻狗想唔想比你養
呢個問題我都仲答到既

你都on撚9
我隻狗好乖
只係次次我幫佢沖完涼都病
先拎出去比人沖

我又覺得
你所講既一班人“突然扮到好關心”寵物
你係咪諗多左
只係呢班人無養開, 一直無留意寵物野, 打狗事件被爆後班人先討論咋wor

“覺得自己個套先係正常“?
“邊有咁多變態寵物美容”??

係, 佢地係唔知情, 但班人所謂自己嗰套係指寵物店唔應該打寵物, 有咩問題?
喂大佬, 你知變態寵物美容係普遍而且預左姐, 你唔會覺得正常掛?

正常係正確既常態
你認為打寵物美容係正常既就我都屌你啦

智撚障 屌你都廢事

臭過屎 好似係屎提練出黎既精華咁

比撚左錢嫁 on9

其實你一開始已經用錯字
成個post無人講

係
潛規則就係你睇唔到就叫潛
咁規則呢
規則係規定既準則

你講撚到寵物店打寵物係潛規則
即係話打寵物係規定的準則

你可以話預左, 但你話寵物店規定一定要打寵物就唔撚合理

你成個post被屌只可以怪自己口吻差勁用詞錯誤

樓豬有日俾人起左底俾人搞唔好喊
潛規則黎講錯野係咁架啦

好多間野係咁=好多間野都錯
千幾年前好多國家都係絕對君主專制
咁姐係君主制喎？
全班答錯同一題 果個錯既答案會變啱？

有錯就要改 潛規則唔係辯護理由

你on9? 呃尻人錢仲講到好合理咁，睇黎你係去餐廳食屎都話正果啲弱智仔黎

死全家啦傻閪

懶就唔好養寵物
正如窮唔好生仔一樣

你老母生你出黎一定預左自己俾人屌

樓豬我屌你老母

樓主比人拉 比黑警打都係潛規則

不然？

咁講你去剪頭髮都應該要預比個髮型師打

知唔知咩叫你親自睇到 咩叫睇唔到過程

垃圾 諗好比喻先上黎

你都痴撚線，祝你每次出街食飯都食物中毒

哦 大家咁話

垃圾 有冇養狗

Agree 乜撚都話預左 感覺上佢現實生活比人禁住黎打 唔識反抗 So9sad

你都on9

我比錢去買服務會明知比人打？
潛規則個個都知？間間都係？
你都痴撚線

做乜唔應#797
柒左就認啦

透明玻璃 可以比主人望住 因為咁先會帶去

又唔應 #797
本身無諗住jer住你
但諗起你一開始就用錯字又口吻差, 竟然仲怪人曲解你, 呢種不可一世既態度就忍唔到

收皮啦 7頭
你姓賴？

不肯面對

潛規則
睇唔到就潛
你啱
咁請解釋規則二字

你而家話緊寵物店打寵物係規則黎
自己曲解隻字仲不停用黎駁人
明唔明白點解個個屌你呀?

你咁理直氣壯就唔會不停扮睇唔到#797

你都on9
你唔認自己7左 你就好收皮

駁唔到

規則就係規定既準則

你用規則呢個字係有袒護寵物店既意思(無論你有意定無意)
因為既然係“規定”, 咁員工打寵物都係守規則, 無辦法

但事實係從來無人規定員工打寵物

你一開始就用錯字. 認撚左佢啦, 回我幾次都無point, 淨係識叫我收皮

樓主俾老母潛規則得多
傻傻地
原諒佢